被港鐵老屈

剛才有朋友係港鐵站被港鐵職員捉， 話「聽到」佢用特惠車票出閘， 但我朋友勁冤枉， 佢係用 都會票， 而且係最後一程， 所以張票被閘機食咗。個職員叫佢出示八達通， 但CHECK八達通係冇用，因為佢係用都會票過海來回， 根本唔關八達通事。我朋友叫佢地睇返CCTV， 可以證明佢真係用都會票。但結果港鐵職員又話CCTV就唔係佢地管轄範圍， 砌生豬肉咁逼我朋友拿一張$500的罰單。好痴線！
集思廣益，大家可否講吓方法？點樣先可以證明我朋友真係用都會票，唔該大家！

可以上訴 同埋有冇都會票張單?

你的朋友

佢話一個月前買，丟撚咗了。

下
唔好玩啦
如果你真嘅幾大都企硬
點可能老屈你
屌返佢轉頭都得呀

唔好交

同佢講邊部機出閘
叫佢開嚟check

真係我朋友，但我最憎人老屈，聽到覺得替佢好唔抵

好討厭查飛依啲煩膠野。

我朋友當時諗唔到仲可以點做，如果係我就一定企硬！大鬧港鐵！

同佢講呢個係佢嘅問題唔關你事
依家係你證明唔到我用綠卡
記得大大聲屌佢老母

留名睇離地撚屌人仲搭黨鐵

我都係咁同我朋友講，但好似話個職員話Check唔到，總之好可惡

查飛狗罰人嘅理據係咩

最衰係佢一句話「聽到」，就話係我朋友用咗特惠票出閘，明砌生豬肉，

個職員話「聽到」，痴根，放工時間嗰陣好多人同時出閘

唔係呀ching，想大家有識之士俾啲意

見，究竟被港鐵咁樣屈，我朋友可以點做？

罷搭梗係想啦，但唔係個個都搭到巴士小巴船同的士。

唔交唔會有嘢上身嗎？我朋友話要交咗罰款先可以上訴，仲要上訴都未必有用

開機拎返張飛出嚟睇

你輸梗, 佢屈你係工作, 同埋係無成本

佢係一定會拖到最後一刻先黎: 喔!唔好意思, 我地搞錯左!
或者: 我無資料

最多同佢玩時間 佢地同狗一樣屈係無成本
記住出信/email問佢拎CCTV同留紀錄

我都係咁問我朋友, 叫職員直刻拆機睇, 但朋友話職員話部機冇得咁做

拎CCTV係咪真係有用? 睇唔睇到架? 我朋友好慘呀Ching